外交部：蓬佩奧把民眾滿意度高達93%的中国政府說成是暴政

美國國務卿蓬佩奧接受印度傳媒採訪表示，整個世界都面臨中國實現其民族復興的挑戰。

在北京，外交部發言人汪文斌回應，指是蓬佩奧謊言的陳詞濫調，他把民眾滿意度高達93%的中國政府說成是暴政，把138個國家和30個國際組織同中國開展共建「一帶一路」合作歪曲為掠奪，把14億中國人民謀求和平發展的民族復興污蔑為威脅。實質是想讓中國倒退到貧窮、落後的時代，讓世界再墜入對抗、分裂的深淵。汪文斌說，蓬佩奧抹殺不了中國堅持和平發展、合作共贏的事實，也阻擋不了中國實現民族復興的大勢。

蓬佩奧之流反共反華、煽動對抗分裂，同全世界人民謀發展、求合作的普遍願望背道而馳，最終逃不了失敗的結局。

93% 咁撚低？

廢過北韓
佢夠話自己法治國家啦屌

北韓100％

果7個%要消失了

我比較擔心果7%人既生命安全

點解唔係100%
外交部係咪挑戰習大大嘅領導威信
國安快啲執法

仲一帶一路

秒殺

點計到93%出嚟？？
係人都知做馬架喇
但係個數係鳩寫落去定係點
咁撚零零丁丁

99%都無

人唔笑狗都吠

漢奸
明明100%滿意度
7%即係成億人不滿

外交部話有7%不滿政府係咪犯國安法？

why not100?

淘寶客服： 請給五星評價

滿意度咁高都唔比14億人票選主席？

93%滿意 你搵個正常人問下佢信唔信

13億人既7%都成9千萬
差唔多成億人唔滿意你，好心就收檔啦
Btw6億人收入不足1000人民幣，窮都仆街仲對你中共滿意？

即係有近一億人唔滿意

個7%係中蟈製造出黎既「反對者」
證明中蟈係有言論自由

佢應該用呢個數據，年年都有做

唔滿意？

仲有7%未屈服,支joke又柒

有一億人唔滿意

我個反應都係咁

100%入面應該唔包括新疆 西藏 內蒙古 同 香港

自己講完唔笑果下好野

點可能有7%唔滿意
滿意度一定高過北韓
加埋騎劫埋全球人民民意,支共應該話200%滿意度啦

唔做民調：
默認好評

所以人地咪明確表示咗中共唔代表中國人囉

條件成熟了 可以一人一票

得９３％！？！？

又贏

然之後外交部話支那人鍾意有社會主義特色嘅資本主義

金仔100%添

7%反對
9000萬黨員不滿意

支那大陸 100%
台灣+香港+東突厥斯坦+圖博+南蒙古 0%

93%被迫，7%唔見咗！

93%? 支那幾時搞過公投架

不滿的都掛了

月入1000滿意度5星

93%

仲係安全
否則就100%

真
有成93%支持度共產黨點選都贏
最後咪又係一黨專政
驚閪選舉權咩

把7% 不滿意的都成億人

點關進集中營呢

100%

逼死1%既人甚至只係1個人巳經係暴政啦仆街

題: 笑話一則

push

究竟民族復興係要復興乜？

唔係100% 砍掉重練

果7個%唔愛國可以唔計

另外7%應該係監獄或者己成屍

笑話嚟架？

14億人有7%不滿

咁有信心就推民主囉 實揀返你共產黨嫁

點解會有7% 拉出去打靶

反對的請舉手

對世界黎講，呢個係有十億人支持既暴政，自古以來未出現過既怪物

7% =香港7百萬人+280萬新疆人？

共產黨員大約9千萬佔6%，當唔准投比自己。非共產黨員有13億佔93%，全部93%非共產黨員滿意6%共產黨員，以某人邏輯點解唔合理?剩下嗰1%係唔係無權喺大陸投票嘅900萬港澳同胞?

認真問下，其實戰狼係咪即係支持美國制裁民意度負50 嘅香港政府呀？

個7%係台灣, 共產黨一定會解放係水深火熱嘅同胞

7%坐監咁癲

93%滿意度既人爭住移民

民眾滿意度高達93%都唔夠膽搞選舉，仲衰撚過俄羅斯。

果7%可以拉去打靶了

我見平時投贊成票都有99%+

全香港不滿意既話差不多

點解唔係100%
嗰7%人係咪想顛覆国家？

沒有 沒有 沒有 通過

果7個%係咪人大同黨員？

唔係啦
支共最興講外國勢力顏色革命論架啦

7% 係唔係去左集中營？

姐係有成一千萬人唔滿意啦

我想知邊7%嘅人不滿

93%人都係食人族，咁點解唔算暴政？

到底佢地係真蠢定無恥

講到93%滿意度點解唔敢搞公投？

一個政府拎到93%真係點選都贏啦

個7%應該係入獄率

7％人口減低

越專制民眾越唔敢明面反對政府
越開放民眾越敢反對政府
支那真係好弱智

創意台

個7%咪香港人囉

點對淨底嘅人先係重點

係哂集中營

我找回2019的數據是94%不是93%

2020變回90%

自己塞錢做「研究」再quote返自己
精神勝利法

點解呢個post咁多數學奇才
十三億乘百份之七成九千幾萬喎，計晒維吾爾西藏香港蒙古加埋台灣都唔夠喎

竟然唔係100%

個14億人入面嘅7%都⋯⋯

10%蒙古西藏新疆香港人

秒殺
咁高滿意度又要怕普選，怕人有言論自由

你本身已經係落後 野蠻

7% 係香港人？

第一個感覺都係好撚低 明明北韓國民幸福指數都有99

居然有7%咁多人反對

大家都好滿意 好幸福

果7%係嫌唔夠專制

點解全世界一定要行同一套體制
今次疫情明顯睇到所謂民主西方政府
政客利益>國家利益
邊個體制適合邊個國家就用邊個啦

豬是需要被圈養的。比自由班畜生，汚染全世界

1,400,000,000 x 7% = 98,000,000
vs 91,910,000,000 CCP memebers.

Number of Chinese Communist Party (CCP) members 2009-2019
Published by C. Textor, Oct 12, 2020
In 2019, the Chinese Communist Party (CCP) had about 91.91 million members, making it the second largest political party in the world. The CCP is the sole governing political party in China and it pervades all parts of the Chinese society. Over the years, the number of its members has been increasing constantly.

台灣呢？

哈佛某調查

即係林鄭暴政？

等等先
7%都接近1億喎

即係中共只有7%廉恥

泛民：本土派把民眾滿意度高達93%的泛民主派說成是出賣選民的政棍

完全fit晒架喎
結論：泛民=共產黨

嘩 有7%人唔滿意 好民主啊

7%應該係果1億黨員

太低喇，北韓都有100%啦！

博人唔知民意點計出嚟？

英美法都唔同體制

「民主」只係令屁民在換政府時有SAY
無民主制度，請參考鄰國，村官貪污都億億聲

14億中國人民謀求和平發展的民族復興
日日叫武統台灣嗰班呢